［民陣請入］和理非遊行建議

有冇發現黨鐵唔會喺工作日停站。如果民陣喺工作日搞大遊行，呼籲d人請一日假出嚟和理非遊行，順便製造罷工效果，有冇得諗？

聽日一撚定要夜晚18區開花

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

呢啲根本上係公開的秘密

遊行示威，乜柒都選紅日來搞

一去到工作日就回復原狀

民陣係怕無人定咩原因！！？

琴日、今日、預料聽日，黨鐵話停即停
但工作日呢？？？
唔夜一夜都唔夠停！

民陣做乜要配合正苦？

工作日搞一次好嗎？